如果呢個警察確診係咪 69號？

記唔記得 6月9係咩？